覺唔覺「話時話」用嚟轉話題簡直屈機

當一個話題傾到無得傾又唔知點突然轉話題
只要加個話時話就完美解決

話時話 你個post都幾悶

話說

話時話 樓主又幾on9

btw 你今日食咗飯未

都得

啱啱仲諗緊有無英文

大家咁話

我都幾唔話得

Btw 大家咁話
呢句仲唔係今年無敵

Anyway...

大家咁話啦
話時話 你老母個仔真係好靚仔
同埋呀 樓主呀 個身型真係好撚弗呀
仲有呢 又搵到錢喎 如果我個女嫁到比佢就三生有幸啦屌你老味丫係咪先
喂你知唔知呢 樓主放GME賺左好撚多錢喎 正仆街黎
有冇聽過 咩叫SS只是夢 放左先係醒目仔啦1屌你老味

私は

BTW

between

真

網站主持： 不如我地講吓第二樣嘢丫